今朝比人查ID

#因為未洗衫
#今日着到好肉酸

黑=👮
我= 🤟

👮先生 身份証
🤟 (乖乖的交出)
👮你去緊邊?
🤟返工
👮著到咁撚樣返工?
🤟間公司我既 我應該着乜都得

你最尾果句應該收撚左佢皮
唔信呀？跟我返公司囉

班狗逗人特別串，所以對佢地唔好留情面

我唔多同畜生講野的
佢call完上台無紀錄就放我走了

睇新聞 你地警方D制服 都係好求其
我返自己公司 冇所謂啦

要突破 劣根性
呢班只係濕鳩毅進仔
冷靜啲 小心啲 唔好多嘴
你咬我呀 低級警務人員

共勉之

你以為你係官呀
你係公僕 僕人個僕

7.1試過著黑衫番工
個呀蛇問同一個問題
我同你一樣咁答
見到我個卡片盒問咩黎打開佢

你個title一定寫好勁

呀sir唔撚戴證都返得工啦